做錯一次就冇得返轉頭?

俾次機會都唔得?

不了

屌

機會就只有一次 唔好好把握就會冇咗
但機會亦可以由自己創造

錯就係錯

我派左一次帽比你可唔可以原諒我 ？

咪係 唔係大錯 人地都唔會記得

不了 臭雞系列？

佢會記一世....

唔可以

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？